有無人覺得空氣好差

點解咁夜都仲咁勁煙霞
啲公路燈好似睇演唱會咁
祖國又送咩大禮？

推

好少到夜都咁樣樣

廁所沖完涼啲濕氣下話

北方污染

隻空氣清新機detect到pm10 爆錶

覺 啱先落街望住啲街橙影到勁大灰塵咁

係台灣無病無痛
一返香港濕診就起返
又喉嚨痛流鼻水

咁誇張咩區

新界東

我啱啱經過西北都係咁

咩事有無人見到有關新聞

今日成日都係咁..

依兩日都係咁